民主派疑似想淆底 岑敖暉：一縮各戰線都同樣全面崩潰

【中共要end 香港 game的話 不是泛民投降一次半次可以阻截到】

過去兩星期，不同程度的恫嚇都出現在新聞中：
1)郭榮鏗是罪人、要dq；
2)本地唔立法中共會用自己方法立廿三條；
3)強力spin本土恐怖主義，為新彊化做好準備。

有留意這段時間新聞的話，都不難會感受到北京的意圖：
自19年6月發生的事，不論對香港人來說，或是對北京來說，都早已過了point of no return。因此，連能夠高度控制、荒誕走樣的一國兩制，都是不可能會再接受的了，香港要在短期內全面實施一國一制。

這訊息幾乎是已經懸掛了在我們每一個人頭上。

第一刀砍下來的，可能是引用《反恐條例》去對付抗爭者，可能是立即dq郭議員，戲都不做了，立即把香港的鳥籠議會人大化。

我不知道民主派是否在盤算過去一直在想的：我們不要去得咁盡，一人讓一步，讓佢要殺都無機會無藉口砍下來。因此而打算在內會這條頂了大半年的戰線投降。

事實上，當郭議員信誓旦旦地在記招中說著「若這樣被da是人生人的光榮」後的第一個內務委員會會議，民主派已經有降溫的跡象，我不知道當中有沒有甚麼交易，如降溫以保郭人頭諸如此類。但我好肯定的事，一縮只會導致各戰線都同樣全面崩潰，牠的立即一國一制的盤算只會來得更快更利落更順利。

疫情把我們殺個措手不及，現在各戰線百廢待舉，很多手足都在指望，當疫情緩和後、夏天重來後，各街頭戰線可以重燃。

當在這個頗為關鍵的時機中，民主派在有政治能量的政治戰場上稍為退卻，只會令運動能量永遠不能重建，所有能量都會去屌鳩民主派的無能，本已凋萎的能量更加一落千丈，更不要說是甚麼35+完全成為天大的笑話。

而當各戰線極速崩壞，你們希望透過稍為退讓而避免出現的全面一國一制，究竟是會來得更快更狠更順利，還是會因為退卻而有「暫緩」的空間？

答案恐怕是不言而喻。

一國一制即將完全來臨，是鐵一般的事實，不可能是退讓一兩場可以挽回得了，反而肯定是會來得更快。

請三思。

究竟大家有冇攬炒嘅覺悟

退你老母 一句講晒

當你仲打算搵退路嘅時候
對家就會食住上瘋狂打壓

Dq就成個選舉無認受性
你自己退
咁選民唔選你就唔好怪人啦

因為你連基本作用都無

不過都唔排除共狗放風想大家唔投泛民就屈佢地縮
選舉近了

當年蔣介石因為張學良而被迫喺剿共大業上「退卻」，結果係國共內戰打輸仗走咗去台灣，從此冇咗95%江山

到而家都仲未睇清中共靠嚇管理

佢要做嘢你唔會阻到，佢正因為難做或者做唔到先要靠嚇

都唔係第一日DQ啦...

再:

「不過都唔排除共狗放風想大家唔投泛民就屈佢地縮
選舉近了」

岑敖暉同埋朱凱迪都有出文叫佢地唔好縮
所以樓上因為呢點認為佢地係共狗?

推

狹路相逢勇者勝，頂住呀

有啲嘢可以做但唔可以講；
有啲嘢唔可以講但可以做

依家退咁35+黎做乜

泛民唔好縮
縮就等清算啦
共狗唔會因為你縮而放過你

好正路一定玩鳩你出得來行預左要還

退你老母
同支共講數40年都得唔到教訓?

如果而家退縮
35＋都會退縮
到時真係搵鬼再投票

邊個泛民退，真係屌老尾

企硬，唔係9月民主派大清算

民主黨想係香港歷史書被人寫於2020年企硬定係背叛市民係佢自己揀

支持

2016天琦?
2019之鋒?
DQ泛民先等於冇認受性。DQ其他人就可以?

而家都縮，到時35+中共嘅威脅只會更大
一縮成個泛民嘅公信力直接歸零

九成白頭佬
公民黨已經承諾攬炒
民主黨睇落唔似會

傳統販民

一國一制即將完全來臨，是鐵一般的事實，不可能是退讓一兩場可以挽回得了，反而肯定是會來得更快

Well said

其實一退，你仲留到係立法會，你就係少數派，而唔係泛民

支持郭榮鏗

唔撚會退

如果民主派餚底，9月立法會選舉佢哋死L緊

up

對於大部分香港人同班中產

的確係

等睇泛傻屌分化

毫無疑問，要民主派攪體制外街頭抗爭，是無可能，但攪體制內抗爭，他們是可以的，所謂

兄弟爬山，各自努力

就是各人依可以承受的能力做，祇要目標一致，不相互排斥，就是同一戰線

共產黨係以消滅一切反對力量為目的，不可存有幻想，你無攬炒覺悟，係無本錢與他們對抗

呢班人永遠覺得唔好踩紅線就冇事
梁游俾人dq唔係屌鳩個政權係屌佢地打開個缺口俾位人入
共業黎

一退
泛民以後就係販民
二五仔永遠仆街過對家

嗰d唔係民主派啦，嗰d叫暗共

邊個泛民縮嘅

黎緊九月唔會投佢

仲講咩九月丫，一縮咪全部九月一齊簽確認書等DQ

綏靖政策死全家

所以話佢哋係共黨b隊係正常

總之
泛民無論邊個都好只要想退縮
就咪撚再講咩立法會選舉
反正不嬲覺得制度外抗爭先係plan a
如果你地退縮可以令大眾完全放棄制度內抗爭都冇壞...

縮完共產黨會放過你咩

民主從來冇得退，根本就冇回頭路，民主派咪L縮！

仲有打贏抗戰明明就嚟打爆埋共產黨，都被美國強迫放生

我土

push

Push

如果泛民而家縮
9月我屋企果4票你地唔使要

最諷刺反而係一個商人去幫窮人發聲

泛民賣港唔係第一日嘅事 只可惜泛民以外有咩選擇？

對住共匪邊可以縮
加上後面就係懸崖 退一步 即無死所

為左選舉，佢地唔會咁on9而家黎縮掛

退 你 老 母

所以35+都冇用，隨時一兩個暗共轉軚就即刻變<35

最起碼做嘅就係立刻全面捉鬼，將呢幾隻成日諗住跪低嘅賣港政棍揪出黎，否則唔好講咩民主派要團結依d on9野

都唔係第一次啦

縮左咪一樣大把人含，梗係縮啦

縮完繼續投俾我做民主鬥士，今次唔同上次，有機會贏，唔投你就係鬼

到底邊件泛民，開名啦，唔好連累其他無辜既泛民議員
今年換屆都敢逆民意，真係好野
其他有心既議員要夾實呢班內鬼

點解會有所謂泛民會跪低?

依個都係選民包括你同我嘅責任，成日講咩我唔係要泛民贏，我要建制派輸，對自己選出嚟嘅人全冇監察，係咪都含撚投票，佢地驚條撚呀反正賣港又有10萬人工

支持修改議事規則都冇事

怕你地班網友？

依個真

捉鬼係泛民及其信徒專利，你夠膽捉鬼

邊個仆街跪低 屋企D票全部射落海攬炒囉
咁辛苦先有機會35+你同我咁樣玩野?

又眾人皆醉

Pish

2021年泛毛：2021冇野講要拎2020既old news岀黎分化？

無限loop

呢D topic 一定過唔到10頁

根本企硬都重可以一戰
你一縮就隨時滅黨之災

放心
飯民一定跪
到時你哋班兒登仔又會當無咗回事
繼續吹捧35+

今次唔係鬥黃
而係事實絕不能退
就算攰就算怯，最多可以休息，但一定唔可以退

其實我覺得無論佢地做乜嘢都唔可能阻到攬炒
而家攬炒招大把仲未用 ...
比你拉晒啲抗爭者
你拉到攬炒的人嗎

今日退咗以後唔會翻到身
支持者唔再信你，對家永遠睇唔起你
到時就算學11 哥投共都係會一世比支共當契弟

「佢地會改架，之前d 00後咪又上深圳」

2010

泛民一縮我即投白票

飯民今次縮得，咪撚叫人再含撚，投你地入去有撚用？

投降嘅話唔好怪人點投票。

[你08年都話自己係中國人呀]

唔好退，一縮乜都冇喇

啱啱放出黎?
不嬲都係咁
每日掟幾件落樓就唔係人
十幾隻死左都冇人識嘅販民老鬼拉左就手足歸隊
販民就係人
其他人只係用黎血債票償嘅condom咋

Push
退佢老尾

泛民支持者出嚟講兩句？
九月又係咪要含淚投泛民？

訓左無睇 退左未

未退就討論報章

平時販民唔係好鍾意抓鬼㗎咩？
點解今次冇人抓嘅

仆街啦死熱狗
依家共產黨打壓手法變本加厲
我地泛民辛辛苦苦希望拎得一席得一席
起碼關鍵時刻我地仲可以遊說建制倒戈
你咁樣射落海 咪即係投降?
只要大家唔放棄 我地最終一定可以爭取到民主
講射落海係度帶風向 我屌你老母

提早講定先

我都可以話
奶共疑似跳船

疑似真係一啖笑

做人型啲得唔得

就算想退,咁既民意點退

係
邊撚個退，唔洗止意拎到我全家既票

企硬 一縮仲講咩35+

根本就係
一個二個冇得選但又係咁加把嘴
鎖死泛民然後分化太容易了

還可以有其他計算

其實要齊齊屌先迫到泛民唔退，一句
佢夠膽退就9月含淚射落海都唔益佢，講完

㰖炒，ccp經濟代價比我地每一個都大

要爆邊個係鬼啦，又亙相包庇到時又叫人含L投

朱凱迪岑傲暉都出聲叫佢哋咪撚縮, 佢哋又分化撚?
泛民議員帶頭分化泛民?

泛民係咩料個個心照

「岑敖暉同埋朱凱迪都有出文叫佢地唔好縮
所以樓上因為呢點認為佢地係共狗?」

"共狗放風" 同 "岑敖暉同埋朱凱迪都有出文" 係2回事黎。
"共狗放風" 係指 "想大家唔投泛民就屈佢地縮"。
"岑敖暉同埋朱凱迪都有出文" 係指就住個放風，而去提醒大家同泛民，千其唔可以縮。

打稻草人同提醒係2回事黎架....

民主黨

MY 香港呀嘛

絕對係啱

底花還底花

邊撚個飯民話退即刻唔洗投佢地票

將件事嘅主角換成鄭松泰別你估下上面條友唔唔會咁講, 一定屌到佢仆街

邊撚個縮邊個就係共產黨走狗

怯 就輸一世

好心驚比人DQ班友, 就用真名行出黎面對選民
唔好暗盤拉攏黨友跪啦on9

飯民內會疑鬆章 立場姐姐何桂藍：上得台就唔好怯啦！

泛民唔可以縮

推撚爆佢過十頁

依家縮兩邊不是人

年輕選民會唔投佢地, 支共照樣會大清算, 唔好以為縮就會放過你

係, 喺香港, 退一步係唔會海闊天空

只會俾人乘勝追擊

縮真係會分化分到完場

突然唔見晒泛民打手🤣

民主派俾啲使命感好無？
真係當自己少數派？幾多香港人靠你地

民主派 唔好縮，你估你地縮，中共就唔會搞你地？

喺呢個危難嘅時刻，我哋要記住天琦同台仰點講

同場加映

係我知佢721俾人打，不過佢俾人打做受害者，係改變唔到威脅篤魁勇武嘅事實

你係退既話預左d票去晒素人度就得啦
區會食到舔舔脷，宜家你想退?

警告邊個都咪洗旨意縮

咪撚縮啊

頂住啦 民意在此

好似梁游咁，要dq 唔會講咁多廢話
但依家係見過彭斯嘅傳統泛民，唔係話dq就dq，要付出好大代價

我信郭榮鏗有心頂嘅，如果白頭佬黃big嗰啲廢販民怯，議會抗爭路線簡直收皮

依家縮左，就算之後有35+ 我點信你會reject財政預算案

諗緊點拆，諗黎諗去都係同小粉紅五毛句式一樣，都係唔岀聲了

如果泛民退，投票點投得落手

呢個真係不得了
智力負分

蘋果日報 力推訂閱 亦要改革

WFC 你都重係未明根本意向唔一樣

企硬就解決到嘅事使撚拆咩

其實上次個會已經睇到泛民開始縮，原本討論譚文豪個議案係可以再拖，但竟然冇泛民想發言，搞到佢可以表決。

妥協已經對中共無作用
民主黨只要一退， 兩邊皆失

醒下啦

對於民主freerider 黎講的確係冇

民主派點樣淆底法?

佢地一退，或者好似白頭佬同葉建源自我定義咩先係主戰場，
我就叫唒身邊所有人射落海/投素人，話知你泛民有參加到初選

泛民唔係驚 DQ ，係驚影響選情姐。

真係好明顯 飯民PR打手唔出現

就得翻啲天真黃豬發言
"民主派唔要民主喇？"
"俾啲使命感！"
"香港人靠你地啦！"

屌你老母醒下啦香港人靠自己呀

泛登仔：nmsl

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

民主派縮即係無對抗意思，選民可以離棄佢地，佢地都係亡黨

好心老屎忽就退休啦，DQ之嘛又唔係拉你坐監，驚條撚咩

咪就係，俾人出口嚇就驚，無撚用，旨意呢班人做到乜？我寧願全部人撐到底俾人DQ哂，好過俾人嚇兩嚇就縮咁無骨氣

So true

宜家縮唔縮對家都唔會留手

一縮真係比班熱狗捉著黎咬
到時真係全香港駁唔到熱狗 熱狗最大聲
咁香港玩撚完

朱凱迪，羅37，岑，都係同一班人

最無資格咬人既係熱狗

佢哋一縮
就有新嘅政黨取替佢哋

都係熱狗

總結:
一 港澳辦及其下屬中聯辦只係中國政府派出的行政機關，行政機關只能政策提案及執法，所以港澳辦只能監督特區政府的政策及執法行為，不包括立法會及香港法院的行為及內部事務，監督時應取得國務院批准，以國務院身份發布

二 港澳辦及其下屬中聯辦對立法會及法院的行為有意見，只能係新政策意見，應交國務院決議並向全國人大常委提案，由全國人大常委依基本法規定修改基本法，派出機構有責任維護地方首長，不應自行發表反對意見

三香港的立法會/法院獨立運作，非經人大常委釋法不受任何規管。香港立法會/法院依法履行監察公權機關的責任，有權監察中央行政機關的不法行為，及向全國人大要求指示撤銷國務院制定的同憲法、法律相抵觸的行政法規、決定和命令

35+已宣告死亡

飯民邊個縮，9月一定仆硬街

首先一定唔係公民袋先
第二 唔會係許智勇鄺仔5比0肥堅呢d少壯派
胡志偉亦都唔似係老屎忽
睇黎係黃碧雲，白頭，難民daddy,葉健源，梁計昌，莫奶光，李角麟呢幾個入面

手足為香港打咗大半年,

死既死, 傷既傷, 被拉既被拉

泛民班廢老可唔可以放低自己既私利？

為吓香港諗, 唔好只係為自己每月10萬諗？

試下縮啦

又有大量Condom

仲有一點，如果驚9月dq唔俾入閘仲戇居

洗濕咗個頭中共仲會放過你哋？唔好天真啦

六國破滅，非兵不利，戰不善，弊在賂秦

屌你啊，喺度玩文字遊戲

支共狗要搞鳩你都唔係一日嘅事

泛民絕不應同匪幹匪諜談判，否則應同視為匪諜

馬歇爾

推呀

對於泛民，好多香港人唔係真係私怨，係恨鐵不成鋼，過咗2019，仲同共產黨妥協，是咪戇鳩

初選35+
我要攬炒

退，我就射落海 就係咁多 ,到時泛民畀人裝修唔好怪人

我相信民主黨立場係一致
少壯派都要聽上頭指示

都唔奇，政府可能真係有搵過人傾，但有無人應承就唔知。但泛民班友都要比公眾一個交代

岑敖暉係分化撚pr公司

邊個退後就係逃兵, 格殺勿論, 唔好怪選民無情

無
要攬炒就而家放低份工，踩上禮賓府

你係咪講緊香港人靠嚇

胡志偉唔似淆底獸

班人有覺悟未
有坐監既準備未
抗爭係需要付出
踢波都會受傷啦
坐係到點會贏

之前有人問佢會唔會35+否決所有議案
佢淨係話否決預算案等重大議案

好明顯立場公民黨眾志soft得多

一則消息就打到成個泛民散曬
我係對家都覺得太易打

只係大家一次過將對泛民嘅不信任爆晒出黎
同埋我唔覺得有幾散 眾志公民黨不知幾多人撐
比人屌嗰幾個不嬲比人屌開

私怨有乜問題，對泛民係私怨，對盲撐泛民嘅傻仔係恨鐵不成鋼